
                      La idea principal de esta pelicula es muy buena y original, pero no se acaba de aprovechar del todo. Tiene algunos puntos buenos (vecinos,coche autodirigido) pero llega a flojear mucho.
        
            